大家覺得香港有幾多人上連登？

話就話好多人 亦的確係
但感覺上仲係10個後生得3 4個上
大家點睇？

或者連仔有冇出過高峰在線人數？

Cd-rom 多

普遍人覺得上連登會俾人話

10個有
5個日日睇
3個有時睇
2個好少 或者唔睇
感覺上係咁

高登年代上高登就係毒撚同埋起底組，偏見抹唔走

點解我覺得連登好少人

5%人有acc
扣返廢老應該有20%

每日上多過一小時最多十萬

PR公司五毛熱狗分化撚居多
淨返得10%係正常人

明明CD-ROM主因係無AC
ISP Email真唔係人手一個

有讀書都應該有啦
畢業生都有email
我覺得好多人唔會長時間上
但有人分享post會睇

連登已經好過高登 身邊會比人知道自己上緊連登
高登真係成班毒撚口賤撚，唔會敢比人知道有account

你確定連登有正常人？

ISP正常都係人手一個兒登真心唔似一個俾高知識水平嘅人上嘅論壇（大學email註冊）

運動後應該多左，同埋連登都洗脫左污名，感覺係咁

利申：因為運動申通acct 仲未除到p牌

攬炒巴嗰個post咪有萬幾正評
我估二萬左右人掛

其實好少比例，個個月入50k以上，只係小眾討論區

無，全部都係五毛PR扮哂兩邊做戲維持氣氛

後生話冇上果d其實都有上

喂～晏啲收工去邊度玩

會員都3萬幾
未計無ac嘅cd-rom
都4萬左右啦

老婆

傻佬